有冇搞錯？721嗰晚上環班狗以為自己玩緊食雞？36發子彈？匿係天橋向橋下示威者開槍？

36發子彈？匿係天橋向橋下示威者開槍？
6月已經俾人鬧到而家，仲繼續平射head shot？

元朗上環兩地夾攻，睇到佢地轉曬策略，只要係出槍之前/後，有另一單更爆更驚人既事發生，就成功將所有香港人既注意力轉移曬！

家陣冚世界都鬧緊元朗單野，但你知唔知721嗰晚上環仲黑暗？
班防暴狗全部痴晒線，大光燈、煙霧彈催淚彈、橡膠子彈，記者根本埋唔到身去影，就算影到都得啲大光燈閃下閃下咩都睇唔到。

最嬲係事後冇人提冇人需要解釋同負責，扮冇野，連射咗幾多發子彈催決彈都唔出黎講啦，想乘機淡化件事！

我地千其唔好俾佢得逞，繼續推爆佢，直到狗頭出黎回應721未出旗先開槍、匿天橋head shot示威者、住宅區瘋狂放催淚彈等等惡行為止！

太過著重推元朗黑夜反而仲幫咗班狗散播白色恐怖，打何妖只可以係旁支，唔好太集中火力打佢，佢條友仔古古惑惑好易俾佢spin曬成個重點。

重點！重點係譴責警方係未有警示未出旗之下使用過分武力應對已經撤退緊既示威者！包括冇可能做得出既天橋head shot示威者！

其次先係不接受狗頭話「警力調曬去上環，所以唔夠人手應付元朗恐襲然後警署拉閘」既解釋！有睇王喜嬲到震出個個post都知根本冇可能出現「唔夠警方應對突發事件」呢個情況，除非係有心唔去應對！

俾少少力，幫手推爆721上環，等多啲人知發生咩事啦！

推